尊嚴

由細到大最珍重既尊嚴、臉子
已跌得一地粉碎
該如何拾起，如何重整？

街市十蚊三包